[人民日報]你們到底要一個怎樣的香港?

睇comment

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

我屌d大陸人正常到得人驚

反了反了

中共唔存在於地球上嘅香港

陰謀論 權鬥
連登被網軍入侵
有人想令事件升溫。想令勇武抗爭者做出一些不理智行為
831 9 1